好多政府部門都有雷射影印機

見d同事日日都用緊

屌你雷射坦克

光碟我屋企有